HBA grad既你，而家做咩？

自己起楓葉讀緊double major criminology+ communication,聽渣兜 不過想知各位都係HBA grad既巴絲做緊咩？